.TH "ImageAnnotObjCtrl" 3 "Fri Aug 10 2018" "Version 0.56" "Virtual Smith" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
ImageAnnotObjCtrl \- 이미지 어노테이션 오브젝트 컨트롤 ImageAnnotObj의 컨트롤  

.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.PP
Inherits MonoBehaviour\&.
.SS "Public Member Functions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "delegate void \fB_HideAnnotContent\fP (GameObject _obj)"
.br
.ti -1c
.RI "delegate void \fB_ShowAnnotContent\fP (GameObject _obj, string _name, Texture2D _texture)"
.br
.ti -1c
.RI "void \fBOnCollided\fP (bool _collided)"
.br
.RI "Content 표시 설정 "
.ti -1c
.RI "void \fBSet\fP (int _idx, string _name, Vector3 _angle, string _ctime, string _mtime, string _imgPath, int _imgRot)"
.br
.RI "어노테이션 정보 설정 "
.ti -1c
.RI "void \fBSetImage\fP (Texture2D _texture)"
.br
.RI "이미지 어노테이션의 이미지에 텍스쳐 설정 "
.in -1c
.SS "Static Public Member Functions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "static Texture2D \fBLoadTexture\fP (string _path, int _rotate=0, float _scale=1\&.0f)"
.br
.RI "텍스쳐 로드 "
.ti -1c
.RI "static Vector2 \fBGPSLocation\fP (string _path)"
.br
.RI "이미지의 GPS 정보를 리턴 "
.ti -1c
.RI "static Texture2D \fBScaleTexture\fP (Texture2D _source, int _width, int _height)"
.br
.RI "텍스쳐 크기 변경 "
.ti -1c
.RI "static Texture2D \fBRotateTexture\fP (Texture2D _source, int _angle)"
.br
.RI "텍스쳐 회전 "
.ti -1c
.RI "static Color32 [] \fBRotateSquare\fP (Texture2D _source, Color32[] _arr, double _phi)"
.br
.RI "텍스쳐 회전 "
.ti -1c
.RI "static Texture2D \fBRotateTexture\fP (Texture2D _source, bool _clockwise)"
.br
.RI "텍스쳐 회전 "
.in -1c
.SS "Public Attributes"

.in +1c
.ti -1c
.RI "\fB_HideAnnotContent\fP \fBHideAnnotContent\fP"
.br
.ti -1c
.RI "\fB_ShowAnnotContent\fP \fBShowAnnotContent\fP"
.br
.ti -1c
.RI "bool \fBOnEdit\fP = false"
.br
.ti -1c
.RI "int \fBIdx\fP"
.br
.ti -1c
.RI "string \fBName\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Vector3 \fBAngle\fP"
.br
.ti -1c
.RI "string \fBCreatedTime\fP"
.br
.ti -1c
.RI "string \fBModifiedTime\fP"
.br
.ti -1c
.RI "string \fBImagePath\fP"
.br
.ti -1c
.RI "int \fBImageRotation\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Texture2D \fBImage\fP = null"
.br
.in -1c
.SH "Detailed Description"
.PP 
이미지 어노테이션 오브젝트 컨트롤 ImageAnnotObj의 컨트롤 


.PP
\fBDate:\fP
.RS 4
2018/07/23 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 17 of file ImageAnnotObjCtrl\&.cs\&.
.SH "Member Function Documentation"
.PP 
.SS "delegate void ImageAnnotObjCtrl\&._HideAnnotContent (GameObject _obj)"

.SS "delegate void ImageAnnotObjCtrl\&._ShowAnnotContent (GameObject _obj, string _name, Texture2D _texture)"
어노테이션 내용 가리기 
.SS "static Vector2 ImageAnnotObjCtrl\&.GPSLocation (string _path)\fC [static]\fP"

.PP
이미지의 GPS 정보를 리턴 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_path\fP 이미지 파일 이름 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
위도, 경도 정보가 설정된 Vector2 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 137 of file ImageAnnotObjCtrl\&.cs\&.
.SS "static Texture2D ImageAnnotObjCtrl\&.LoadTexture (string _path, int _rotate = \fC0\fP, float _scale = \fC1\&.0f\fP)\fC [static]\fP"

.PP
텍스쳐 로드 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_path\fP 이미지 파일을 경로 
.br
\fI_rotate\fP 이미지 회전 값, {0, 90, 180, 270} 
.br
\fI_scale\fP 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
원본 이미지의 1/10 크기의 회전된 이미지 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 107 of file ImageAnnotObjCtrl\&.cs\&.
.SS "void ImageAnnotObjCtrl\&.OnCollided (bool _collided)"

.PP
Content 표시 설정 이미지 
.br
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_collided\fP Annot Aim 충돌 여부, 조준됨 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 42 of file ImageAnnotObjCtrl\&.cs\&.
.SS "static Color32 [] ImageAnnotObjCtrl\&.RotateSquare (Texture2D _source, Color32 [] _arr, double _phi)\fC [static]\fP"

.PP
텍스쳐 회전 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_source\fP 원본 이미지 
.br
\fI_arr\fP 원본 컬러 리스트 
.br
\fI_phi\fP 회전 값 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
컬러 리스트 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 216 of file ImageAnnotObjCtrl\&.cs\&.
.SS "static Texture2D ImageAnnotObjCtrl\&.RotateTexture (Texture2D _source, int _angle)\fC [static]\fP"

.PP
텍스쳐 회전 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_source\fP 원본 이미지 
.br
\fI_angle\fP 회전 값 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
회전된 이미지 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 184 of file ImageAnnotObjCtrl\&.cs\&.
.SS "static Texture2D ImageAnnotObjCtrl\&.RotateTexture (Texture2D _source, bool _clockwise)\fC [static]\fP"

.PP
텍스쳐 회전 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_source\fP 원본 이미지 
.br
\fI_clockwise\fP 시계 방향 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
회전된 이미지 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 251 of file ImageAnnotObjCtrl\&.cs\&.
.SS "static Texture2D ImageAnnotObjCtrl\&.ScaleTexture (Texture2D _source, int _width, int _height)\fC [static]\fP"

.PP
텍스쳐 크기 변경 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_source\fP 원본 이미지 
.br
\fI_width\fP 결과 이미지의 가로 크기 
.br
\fI_height\fP 결과 이미지의 세로 크기 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
크기가 변환된 이미지 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 162 of file ImageAnnotObjCtrl\&.cs\&.
.SS "void ImageAnnotObjCtrl\&.Set (int _idx, string _name, Vector3 _angle, string _ctime, string _mtime, string _imgPath, int _imgRot)"

.PP
어노테이션 정보 설정 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_idx\fP 인텍스, 어노테이션 종류별로 유일함, 0~ 
.br
\fI_name\fP 이름 
.br
\fI_angle\fP 파노라믹 뷰 위의 위치 
.br
\fI_ctime\fP 생성 시간 
.br
\fI_mtime\fP 수정된 시간 
.br
\fI_imgPath\fP 이미지 이름, 확장자 포함 
.br
\fI_imgRot\fP 이미지 회전 값, {0, 90, 180, 270} 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 66 of file ImageAnnotObjCtrl\&.cs\&.
.SS "void ImageAnnotObjCtrl\&.SetImage (Texture2D _texture)"

.PP
이미지 어노테이션의 이미지에 텍스쳐 설정 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_texture\fP 새 텍스쳐 현재 설정된 텍스쳐를 삭제하고 설정함 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 85 of file ImageAnnotObjCtrl\&.cs\&.
.SH "Member Data Documentation"
.PP 
.SS "Vector3 ImageAnnotObjCtrl\&.Angle"
이름 
.PP
Definition at line 30 of file ImageAnnotObjCtrl\&.cs\&.
.SS "string ImageAnnotObjCtrl\&.CreatedTime"
파노라믹 뷰 위의 위치, 0 <= x < 360 -90 <= y <= 90 
.PP
Definition at line 31 of file ImageAnnotObjCtrl\&.cs\&.
.SS "\fB_HideAnnotContent\fP ImageAnnotObjCtrl\&.HideAnnotContent"

.PP
Definition at line 21 of file ImageAnnotObjCtrl\&.cs\&.
.SS "int ImageAnnotObjCtrl\&.Idx"

.PP
Definition at line 28 of file ImageAnnotObjCtrl\&.cs\&.
.SS "Texture2D ImageAnnotObjCtrl\&.Image = null"
이미지 회전 값, {0, 90, 180, 270} 
.PP
Definition at line 35 of file ImageAnnotObjCtrl\&.cs\&.
.SS "string ImageAnnotObjCtrl\&.ImagePath"
수정된 시간 
.PP
Definition at line 33 of file ImageAnnotObjCtrl\&.cs\&.
.SS "int ImageAnnotObjCtrl\&.ImageRotation"
이미지 이름, 확장자 포함 
.PP
Definition at line 34 of file ImageAnnotObjCtrl\&.cs\&.
.SS "string ImageAnnotObjCtrl\&.ModifiedTime"
생성 시간 
.PP
Definition at line 32 of file ImageAnnotObjCtrl\&.cs\&.
.SS "string ImageAnnotObjCtrl\&.Name"
인텍스, 어노테이션 종류별로 유일함, 0~ 
.PP
Definition at line 29 of file ImageAnnotObjCtrl\&.cs\&.
.SS "bool ImageAnnotObjCtrl\&.OnEdit = false"
AnnotAimView와 충돌 여부 
.PP
Definition at line 25 of file ImageAnnotObjCtrl\&.cs\&.
.SS "\fB_ShowAnnotContent\fP ImageAnnotObjCtrl\&.ShowAnnotContent"

.PP
Definition at line 23 of file ImageAnnotObjCtrl\&.cs\&.

.SH "Author"
.PP 
Generated automatically by Doxygen for Virtual Smith from the source code\&.
